如果見到有個人冇買飛偷入閘你會點？

頭先見到個女人咁做

諗緊報唔報比職員聽

一方面諗佢犯法一定要報

一方面又諗佢可能跌左銀包好慘番唔到屋企

如果係你，你會報定唔報？

報
唔報

報
冇錢番屋企係可以借飛番屋企

到底有幾多人唔知有得借飛?

扯佢出黎 打撚到佢個鼻噴張成人飛出黎

我

雖然好多人都揀報，但現實上又有幾多人見到真係會理 ？一係趕時間廢事理，一係唔想惹是非唔理。

點借